＊動物台集氣 希望智能手機盡快出第二季

一正皮=一十卜
支持神作出２期

同sao一樣咁垃圾

SAO神作 你咩事

5負皮係咩事

十卜

負皮咗

你老母就垃圾

正皮十卜bang dream第2季
負皮十卜智能手機

又搞事

臭g又老屈